Oslava narozenin 23. listopadu měla jsem narozeniny. Býlo mi osmnact let. Domů pozvala jsem svých kamarádek. Pro nich připravila jsem čokoladový dort a červene víno. Od rodiče dostala jsem nový mobilní telefon a od kamarádek dostala jsem novou pižamu a kosmetiku. Nazačatek jsme připili vino, mé kamarádky blahopřsky. Potom jsme šli do klubu, kde jsme tancovali a bavili jsme se moc. Díky svem kamarádkam to býlo hezky. Mislím, ze budeme dlouho vzpomínat oslavu mých narozenin.
